到底香港仲有無牛龜電視

想搵部細細地嘅顯像管電視（牛龜電視）
差唔多行哂成個深水埗，一部work嘅都搵唔到

有無巴絲知

推

我都搵緊

Carousell 可能有

買黎做乜？

點解要咁做? 用黎拍90年代戲?

做野要用，set場之類

FACEBOOK搵啦

幫推

Eaton 個地下Lobby 有

無啊